iPhone X 點解鎖屏通知唔識自動熄mon？

好耗電

有無人一樣

合埋眼咪見唔到佢囉

標準答案: 用家問題

你死老母啦

Bug 黎，重新開機就無事
之前有個post有人問過

我好似冇呢個問題 轉個頭就自己熄

屏你老母